受垃圾5仔拖累 恆生指數暴挫4百多點

唔派息20蚊見

蜻姐喊到脫水